"Menu/Advanced" = "高级";
"Menu/Advanced/Album Name All Caps" = "专辑名称全部大写";
"Menu/Advanced/Artist name: swap First<->Last" = "艺术家姓名：交换名字 <-> 姓氏";
"Menu/Advanced/Capital Case" = "大写";
"Menu/Advanced/Clear all ?Tonight? Lists" = "清除全部“今晚”列表";
"Menu/Advanced/Consolidate Library?" = "合并歌曲库…";
"Menu/Advanced/Convert selection to ?%s: %s?" = "将所选内容转换至 “%s：%s”";
"Menu/Advanced/Get CD Tracks from CDPedia?" = "从 CDPedia 获得 CD 曲目…";
"Menu/Advanced/Get CD Tracks from KJ Pro??" = "从 KJ Pro™ 获得 CD 曲目…";
"Menu/Advanced/Get CD Tracks from MusicBrainz?" = "从 MusicBrainz 获得 CD 曲目…";
"Menu/Advanced/Get CD Tracks from TrackType?" = "从 TrackType 获得 CD 曲目…";
"Menu/Advanced/Get CD Tracks from freedb?" = "从 freedb 获得 CD 曲目…";
"Menu/Advanced/Graphic Channels" = "图形频道";
"Menu/Advanced/Producer?" = "制片人…";
"Menu/Advanced/Re-Link to file?" = "重新链接至文件…";
"Menu/Advanced/Reinterpret names?" = "重新解释名称…";
"Menu/Advanced/Special" = "特殊";
"Menu/Advanced/Submit CD Tracks to TrackType?" = "将 CD 曲目提交至 TrackType…";
"Menu/Advanced/Submit CD Tracks to freedb?" = "将 CD 曲目提交至 freedb…";
"Menu/Advanced/Swap Artist<->Album" = "交换艺术家<->专辑";
"Menu/Advanced/Swap Name<->Album" = "交换名称<->专辑";
"Menu/Advanced/Swap Name<->Artist" = "交换名称<->艺术家";
"Menu/Advanced/Title Case" = "标题大写";
"Menu/Apple/About %s?" = "关于 %s…";
"Menu/Apple/Preferences?" = "首选项…";
"Menu/Controls" = "控件";
"Menu/Controls/Back" = "返回";
"Menu/Controls/Cue to start" = "提示启动";
"Menu/Controls/Eject Disc" = "弹出光盘";
"Menu/Controls/Mic Down" = "降低麦克风声音";
"Menu/Controls/Mic Mute" = "麦克风静音";
"Menu/Controls/Mic Up" = "增加麦克风声音";
"Menu/Controls/Mute" = "静音";
"Menu/Controls/Next" = "下一首";
"Menu/Controls/Original Pitch" = "原始音高";
"Menu/Controls/Original Tempo" = "原始速度";
"Menu/Controls/Pitch Down" = "降低音调";
"Menu/Controls/Pitch Up" = "增加音调";
"Menu/Controls/Play" = "播放";
"Menu/Controls/Remember Song Volume" = "记住歌曲音量";
"Menu/Controls/Save Trim End Time" = "保存剪裁结束时间";
"Menu/Controls/Save Trim Start Time" = "保存剪裁起始时间";
"Menu/Controls/Stop" = "停止";
"Menu/Controls/Suppress Center Channel Vocal" = "取消中频道声乐";
"Menu/Controls/Suppress Left Channel Vocal" = "取消左频道声乐";
"Menu/Controls/Suppress Right Channel Vocal" = "取消右频道声乐";
"Menu/Controls/Sync-Slipping" = "同步滑帧";
"Menu/Controls/Tempo Faster" = "较快速度";
"Menu/Controls/Tempo Slower" = "较慢速度";
"Menu/Controls/Volume Down" = "减小音量";
"Menu/Controls/Volume Up" = "增大音量";
"Menu/Edit" = "编辑";
"Menu/Edit/Clear" = "清除";
"Menu/Edit/Copy" = "复制";
"Menu/Edit/Cut" = "剪切";
"Menu/Edit/Deselect All" = "取消选择全部";
"Menu/Edit/Duplicate" = "复制";
"Menu/Edit/Find in Library" = "在歌曲库中查找";
"Menu/Edit/Find in Playlist" = "在播放列表中查找";
"Menu/Edit/Paste" = "粘贴";
"Menu/Edit/Redo" = "恢复";
"Menu/Edit/Remove All Playlist Items?" = "移除全部播放列表项目…";
"Menu/Edit/Remove from Library?" = "从歌曲库中移除…";
"Menu/Edit/Select All" = "选择全部";
"Menu/Edit/Special Characters?" = "特殊字符…";
"Menu/Edit/Trash Original Files?" = "丢弃原始文件…";
"Menu/Edit/Undo" = "撤销";
"Menu/File" = "文件";
"Menu/File/Add to Library?" = "添加至歌曲库…";
"Menu/File/Burn Playlist?" = "刻录播放列表…";
"Menu/File/Catalog Setup?" = "目录设置…";
"Menu/File/Close Window" = "关闭窗口";
"Menu/File/Exit" = "退出";
"Menu/File/Export" = "导出";
"Menu/File/Get Info?" = "获取信息…";
"Menu/File/Get Media Info?" = "获取媒体信息…";
"Menu/File/New Playlist" = "新播放列表";
"Menu/File/New Preset Playlist" = "新预设播放列表";
"Menu/File/New Singer" = "新演唱者";
"Menu/File/Print Catalog?" = "打印目录…";
"Menu/File/Reveal in Explorer" = "在浏览器中显示";
"Menu/File/Reveal in Finder" = "在查找器中显示";
"Menu/File/Rip Selected" = "已选中的翻录";
"Menu/File/Save Database" = "保存数据库";
"Menu/File/Venue" = "地点";
"Menu/Help" = "帮助";
"Menu/Help/Check for Update?" = "检查更新…";
"Menu/Help/Deactivate Serial Number?" = "禁用序列号…";
"Menu/Help/E-mail Feedback?" = "电子邮件反馈…";
"Menu/Help/Enter Serial Number?" = "输入序列号…";
"Menu/Help/Manual Activation?" = "手动激活…";
"Menu/Help/Purchase?" = "购买…";
"Menu/Help/Reveal Logs" = "显示日志记录";
"Menu/Help/Reveal Preferences" = "显示首选项";
"Menu/Help/Send Crash Report?" = "发送崩溃报告…";
"Menu/Help/Send Log File?" = "发送日志记录文件…";
"Menu/Help/Upgrade to Pro?" = "升级至专业版...";
"Menu/Help/Web Form Feedback?" = "Web 窗体反馈…";
"Menu/Help/Web Forums?" = "Web 论坛…";
"Menu/Help/What?s New?" = "最近更新…";
"Menu/Help/kJams Help?" = "kJams 帮助…";
"Menu/Video" = "视频";
"Menu/Video/Applause" = "鼓掌";
"Menu/Video/Contest Tonight!" = "今晚比赛！";
"Menu/Video/Custom Picture" = "自定义图片";
"Menu/Video/Display Recent Messenger Message" = "显示最近的 Messenger 消息";
"Menu/Video/Display Recent ShowScreen Message" = "显示最近的 ShowScreen 消息";
"Menu/Video/Double Size" = "双倍大小";
"Menu/Video/Drink Responsibly" = "理性饮酒";
"Menu/Video/Drink Specials" = "特价饮品";
"Menu/Video/Full Screen" = "全屏";
"Menu/Video/Hide ShowScreen" = "隐藏 ShowScreen";
"Menu/Video/Loop Messenger" = "循环 Messenger";
"Menu/Video/Messenger Message?" = "Messenger 消息…";
"Menu/Video/Messenger Rotation" = "Messenger 旋转";
"Menu/Video/Normal Size" = "正常大小";
"Menu/Video/Show about to begin" = "即将开始显示";
"Menu/Video/Show's Over" = "显示结束";
"Menu/Video/ShowScreen Message?" = "ShowScreen 消息…";
"Menu/Video/Tip your Waitress (Betty)" = "为您的女服务员（Betty）提供小费";
"Menu/Video/Tip your Waitress (Modern)" = "为您的女服务员（时髦型）提供小费";
"Menu/Video/Toggle Rotation ShowScreen" = "切换旋转 ShowScreen";
"Menu/Video/Transparent Video" = "透明视频";
"Menu/Video/Triple Size" = "三倍大小";
"Menu/Video/Web Cam Video Underlay" = "Web 摄像头视频置底";
"Menu/Video/iJams" = "iJams";
"Menu/Video/kJams Rocks" = "kJams 摇滚";
"Menu/Video/wtkJams" = "wtkJams";
"Menu/Window" = "窗口";
"Menu/Window/Activity" = "活动";
"Menu/Window/Video 2" = "视频 2";
"Menu/Window/Video" = "视频";
"Menu/Window/Zoom" = "缩放";
"Menu/Window/kJams" = "kJams";
"ProMenu/Venue" = "地点";
"ProMenu/Venue/Delete Venue" = "删除地点";
"ProMenu/Venue/New Venue" = "新地点";
"SubMenu/Album" = "专辑";
"SubMenu/Audio Import Encoder" = "音频导入编码器";
"SubMenu/Audio Input" = "音频输入";
"SubMenu/Audio Output" = "音频导出";
"SubMenu/CDG Instruction:" = "CDG 说明：";
"SubMenu/CDG Instruction:/Border Preset" = "边框预设";
"SubMenu/CDG Instruction:/Define Transparency" = "定义透明度";
"SubMenu/CDG Instruction:/Font Xor" = "字体异或";
"SubMenu/CDG Instruction:/Font" = "字体";
"SubMenu/CDG Instruction:/Load CLUT Hi" = "加载 CLUT Hi";
"SubMenu/CDG Instruction:/Load CLUT Lo" = "加载 CLUT Lo";
"SubMenu/CDG Instruction:/Memory Preset" = "内存预设";
"SubMenu/CDG Instruction:/None" = "无";
"SubMenu/CDG Instruction:/Scroll Copy" = "滚动复制";
"SubMenu/CDG Instruction:/Scroll Preset" = "滚动预设";
"SubMenu/Category" = "类别";
"SubMenu/Convert:" = "转换：";
"SubMenu/Convert:/Common to Native to CDG" = "公共至本机至 CDG";
"SubMenu/Convert:/Native to CDG" = "本机至 CDG";
"SubMenu/Convert:/Source to Common to Native to CDG" = "来源至公共至本机至 CDG";
"SubMenu/Country" = "国家";
"SubMenu/Credit Card" = "信用卡";
"SubMenu/Credit Card/American Express" = "American Express";
"SubMenu/Credit Card/Discover" = "Discover";
"SubMenu/Credit Card/Master Card" = "Master Card";
"SubMenu/Credit Card/None" = "无";
"SubMenu/Credit Card/Visa" = "Visa";
"SubMenu/Disc Selection" = "光盘选择";
"SubMenu/Edit" = "编辑";
"SubMenu/Edit/Copy" = "复制";
"SubMenu/Edit/Cut" = "剪切";
"SubMenu/Edit/Paste" = "粘贴";
"SubMenu/Export" = "导出";
"SubMenu/Export/Entire Library Playlist: CSV WTK?" = "整个曲目库播放列表：CSV WTK…";
"SubMenu/Export/Entire Playlist: All Files?" = "整个播放列表：全部文件…";
"SubMenu/Export/Entire Playlist: CSV?" = "整个播放列表： CSV…";
"SubMenu/Export/Entire Playlist: Multiple BIN / CUE?" = "整个播放列表： 多重 BIN / CUE…";
"SubMenu/Export/Entire Playlist: Only Audio Files?" = "整个播放列表：仅限音频文件…";
"SubMenu/Export/Entire Playlist: Single BIN / CUE?" = "整个播放列表：单个 BIN / CUE…";
"SubMenu/Export/Entire Playlist: XML?" = "整个播放列表： XML…";
"SubMenu/Export/Selection as QuickTime?" = "选择作为 QuickTime…";
"SubMenu/Frame Rate:" = "帧率：";
"SubMenu/Frame Rate:/15 fps" = "15 fps";
"SubMenu/Frame Rate:/25 fps" = "25 fps";
"SubMenu/Frame Rate:/30 fps" = "30 fps";
"SubMenu/Frame Rate:/60 fps" = "60 fps";
"SubMenu/Genre" = "流派";
"SubMenu/Graphics Channels" = "图形频道";
"SubMenu/Horizontal:" = "水平：";
"SubMenu/Horizontal:/Center" = "中心";
"SubMenu/Horizontal:/Left" = "左";
"SubMenu/Horizontal:/Right" = "右";
"SubMenu/Include store songs in Library" = "在曲目库中包含商店歌曲";
"SubMenu/Include store songs in Library/All Songs" = "所有歌曲";
"SubMenu/Include store songs in Library/None" = "无";
"SubMenu/Include store songs in Library/Only Free Streaming Songs" = "仅免费流媒体歌曲";
"SubMenu/Include store songs in Library/Only Streaming Songs" = "仅流媒体歌曲";
"SubMenu/Interpret Template" = "解释模板";
"SubMenu/Labels" = "标签";
"SubMenu/Labels/Blue" = "蓝色";
"SubMenu/Labels/Gray" = "灰色";
"SubMenu/Labels/Green" = "绿色";
"SubMenu/Labels/None" = "无";
"SubMenu/Labels/Orange" = "橙色";
"SubMenu/Labels/Purple" = "紫色";
"SubMenu/Labels/Red" = "红色";
"SubMenu/Labels/Yellow" = "黄色";
"SubMenu/Lead Vocal Channel" = "主唱频道";
"SubMenu/Lead Vocal Channel/No Lead Vocals" = "无主唱";
"SubMenu/Lead Vocal Channel/Vocals Channel: Center" = "声乐频道：中";
"SubMenu/Lead Vocal Channel/Vocals Channel: Left" = "声乐频道：左";
"SubMenu/Lead Vocal Channel/Vocals Channel: Right" = "声乐频道：右";
"SubMenu/New Preset Playlist" = "新预设播放列表";
"SubMenu/New Preset Playlist/Audio only" = "仅限音频";
"SubMenu/New Preset Playlist/Corrupted Zip files" = "已损坏的 Zip 文件";
"SubMenu/New Preset Playlist/Cull Duplicates (Loose)" = "剔除重复项（宽松）";
"SubMenu/New Preset Playlist/Cull Duplicates (Strict)" = "剔除重复项（严格）";
"SubMenu/New Preset Playlist/Duplicate files (Loose)" = "重复的文件（宽松）";
"SubMenu/New Preset Playlist/Duplicate files (Strict)" = "重复的文件（严格）";
"SubMenu/New Preset Playlist/Files inside ?kJams Music? folder" = "位于 “kJams Music” 文件夹的文件";
"SubMenu/New Preset Playlist/Files referenced externally" = "外部引用文件";
"SubMenu/New Preset Playlist/Missing Songs" = "丢失的歌曲";
"SubMenu/New Preset Playlist/Unique Songs" = "唯一的歌曲";
"SubMenu/On CD Insert" = "在 CD 插入时";
"SubMenu/On CD Insert/Begin Playing" = "开始播放";
"SubMenu/On CD Insert/Do Nothing" = "什么也不做";
"SubMenu/On CD Insert/Import Songs and Eject" = "导入歌曲并弹出";
"SubMenu/On CD Insert/Import Songs" = "导入歌曲";
"SubMenu/On CD Insert/Show Songs" = "显示歌曲";
"SubMenu/Pitch Change" = "变调";
"SubMenu/QuickTime Export Encoder" = "QuickTime 导出编码器";
"SubMenu/Scan Meta Data" = "扫描元数据";
"SubMenu/Scan Meta Data/Ask" = "询问";
"SubMenu/Scan Meta Data/Use File Names" = "使用文件名";
"SubMenu/Scan Meta Data/Use Meta Tags" = "使用元标记";
"SubMenu/Song Context" = "歌曲上下文";
"SubMenu/Song Context/Add to Singer" = "添加至演唱者";
"SubMenu/Song Context/Export QuickTime?" = "导出 QuickTime";
"SubMenu/Song Context/Get Info?" = "获取信息…";
"SubMenu/Song Context/Get Media Info?" = "获取媒体信息…";
"SubMenu/Song Context/Mark Sung" = "标记为已唱歌曲";
"SubMenu/Song Context/Pre-cache" = "预缓存";
"SubMenu/Song Context/Pull Meta Data" = "请求元数据";
"SubMenu/Song Context/Push File Names" = "推送文件名称";
"SubMenu/Song Context/Push Meta Data" = "推送元数据";
"SubMenu/Song Context/Re-interpret names?" = "重新解释名称…";
"SubMenu/Song Context/Re-link to files?" = "重新链接至文件…";
"SubMenu/Song Context/Reveal in Explorer" = "在浏览器中显示";
"SubMenu/Song Context/Reveal in Finder" = "在查找器中显示";
"SubMenu/Sort Columns" = "列排序";
"SubMenu/Special" = "特殊";
"SubMenu/Special/Clear Launch File" = "清除启动文件";
"SubMenu/Special/Pull Meta Data from selected songs" = "从选中歌曲请求元数据";
"SubMenu/Special/Push File Names to selected songs" = "将文件名推送至选中歌曲";
"SubMenu/Special/Push Meta Data to selected songs" = "将元数据推送至选中歌曲";
"SubMenu/Special/Scan ?kJams Library? folder for orphaned songs?" = "扫描 “kJams Library” 文件夹的孤立歌曲…";
"SubMenu/Special/Scan all file sizes?" = "扫描全部文件大小…";
"SubMenu/Special/Scan file formats of selected songs?" = "扫描选中歌曲的文件格式…";
"SubMenu/Special/Set Launch File?" = "设置启动文件…";
"SubMenu/Special/Set User Sort Order" = "设置用户排序顺序";
"SubMenu/Special/Update ?No Lyrics? meta data" = "更新“无歌词”元数据";
"SubMenu/Sync-Slipping" = "同步滑帧";
"SubMenu/Sync-Slipping/Global No Slip" = "全局无滑帧";
"SubMenu/Sync-Slipping/Global Slip AirFoil" = "全局滑帧 AirFoil";
"SubMenu/Sync-Slipping/Global Slip Back" = "全局向后滑帧";
"SubMenu/Sync-Slipping/Global Slip Forward" = "全局向前滑帧";
"SubMenu/Sync-Slipping/Global Slip: 0.00 Seconds" = "全局滑帧：0.00 秒";
"SubMenu/Sync-Slipping/Song No Slip" = "歌曲无滑帧";
"SubMenu/Sync-Slipping/Song Slip Back" = "歌曲向后滑帧";
"SubMenu/Sync-Slipping/Song Slip Forward" = "歌曲向前滑帧";
"SubMenu/Text Style" = "文本样式";
"SubMenu/Vertical:" = "垂直：";
"SubMenu/Vertical:/Bottom" = "底部";
"SubMenu/Vertical:/Center" = "中心";
"SubMenu/Vertical:/Top" = "顶部";
"SubMenu/Web Cam Video Underlay" = "Web 摄像头视频置底";
"SubMenu/Web Cam Video Underlay/FaceTime HD Camera (Built-in)" = "FaceTime 高清摄像头（内置）";
"SubMenu/Web Cam Video Underlay/PocketCam from Mobile Device" = "来自移动设备的 PocketCam";
"SubMenu/Web Cam Video Underlay/iGlasses" = "iGlasses";
"SubMenu/freedb server" = "freedb 服务器";
"SubMenu/freedb server/Press the ?Update List? button" = "按“更新列表”按钮";
"SubMenu/freedb server/Use Random Server" = "使用随机服务器";
"SubMenu/producer_templates" = "producer_templates";
"SubMenu/producer_templates/Apply" = "应用";
"SubMenu/producer_templates/Edit" = "编辑";
"SubMenu/producer_templates/Save As?" = "另存为";
"SubMenu/producer_templates/Save Over" = "覆盖";
"SubMenu/producer_templates/Save PICT?" = "保存 PICT…";
"SubMenu/producer_templates/Save Selection As?" = "所选内容另存为…";
